## Summary ##
Project untuk testing penggunaan [Retrofit 2.0](http://square.github.io/retrofit/) untuk mengubah HTTP API jadi Java Interface.

### Web-Service ###
Script untuk web-service ada di [Downloads](https://bitbucket.org/heapify/test-rest-api-retrofit/downloads).

Ubah base url retrofit di MainActivity.java & RestApiTest.java sesuai dengan alamat web service.